會唔會對喺bar識既女仔認真

加上個樣好playgirl但靚既

要睇個女仔喎

美女廚房 食咗先講

雞 屌過就算 無手尾

唔好認真，玩過開心過就算

個樣好play都okay?

Fuckboy!!

呢個真

有啲嘢唔係淨係睇樣

兒登仔眼中所有女人都係雞

冇可能囉唔知由自可
你係果d場合識到條女已經覺得佢同好多人玩過好多野
仲要靚既一定大把人溝
講真靚既唔出街都大把仔溝啦仲去bar
溝到咪最多玩下
溝唔到就由鳩佢啦搵過個

同去夜總會搵老婆一樣

性格好嘅話play唔play有咩所謂